點解布偶貓叫布偶貓😍

好中意佢

布偶真係連唔太鍾意貓嘅朋友都覺得正

布偶貓係咪唔會兇人？

多數唔會
因為係特登breed到咁
唔適合野外，剩係適合比人養
布偶係連同人玩都唔太出爪

貓如其名，繁殖出嚟比人當公仔咁舞都唔嬲

係咪打算養緬因啦楊絲

要等適當時機
同搞清楚布偶同西面因邊隻適合自己多啲

布偶貓唔係塊面周圍黑色，中間白色咩

利申: 數學拎B

有幾種色同花
而家有埋啡色

唔好引我j